有冇巴打平時渣車會飄移過灣？

我有架golf 1.4 tsi
佢得電子break ，冇左Hand break
我唔知點用電子break chok飄移

係咪要chip 部車改晶片？
因為聽講個電子break 高速行車時會冇反應

唔啱聽嘅說話 你想唔想聽?

下點飄呀？

聽

拉一拉個手制

你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩

你唔覺得你每次過彎嗰陣都好唔自然嘅咩？

已經估到

認真post
我駕駛學院考完車
都冇教我飄移

想學 應該去邊學？

身邊有冇fd屋企開豆腐鋪？

你部頭轆車 飄條撚咩

認真問
香港d 迴旋處 用飄移過灣有冇得諗？
印象中香港法例冇話唔比飄移
技巧好handle到既應該冇問題

要做到頭搖又尾擺

終於有個認真回應
一入黎都心諗golf飄乜撚野移

警犬會屌

你死你事 唔好害到人就得

你冇得同我架FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥

我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲

不小心駕駛 萬能

唔識飄移但係有時夜晚無咩車會喺迴旋處比多少少油等份尾走再(扌豆)反正 好撚好玩
不過樓主GOLF就

成班on9以為自己好幽默